深圳癮君子想買冰毒 沒想到會收到冰糖

深圳一名癮君子早前在QQ上尋找同好希望購買冰毒，沒想到他會被騙。

這名癮君子姓劉，他透過QQ與一名同樣有毒癮的曾姓男子聯絡，購買毒品，兩人約定以1,000元人民幣購買5克冰毒，於是相約到一個大排檔，與石姓毒販交易。

三人如約交易，可是劉發現毒販給他的竟然一包冰糖碎，曾姓同好又逃去無蹤，劉十分生氣，竟然跑到派出所報案。

警方經過調查，將石、曾拘捕，兩人承認以冰糖冒充冰毒，已被當局刑事拘留。然而，花大錢買不到毒品的劉，亦因為吸毒而被警方行政拘留。

廣東《南方都市報》

賣假野2個大獲D

條毒撚去到公安局點講: 公安，我比咗成千蚊買冰毒，依家收到冰糖啊

攬炒

告販毒定行騙

都唔係販毒

點告

戇鳩

賣嗰個可以話一路都係講緊冰糖，係佢以為冰毒 之嘛